iphone6s靜音制壞左，點樣教靜音

thanks

唔換啦

塞住對耳

用Assistive Touch 較

唔係好明，不過是旦啦

點樣？

ios 10

worked, thanks

開月亮

我琴日先至因為靜音鍵壞左 free 換新機喎

Assistive touch

是旦啦，無ios 10唔用

yes，唔該

邊度??
我都係最近個靜音制壞左

iPad先有㗎喎

我無

唔好偷拍啦

下？cap圖姐

哩個assistive touch嚟 樓主個case ios10都啱用

搵對唔用嘅耳機塞住佢

咁都用得壞 弱智

我想架？弱智

防塵塞

弱智窮撚連換都唔捨得換

m字額留返比你條on9仔用

祝你全家生cancer死

我相信你應該識字

祝你全家聽日即刻比車撞死 你聽日比人炒跳樓死 窮撚

仲咁多廢話，唔帶你屋企人去bodycheck。生左cancer喇 死垃圾

原來支那狗黎
唔怪得要眼紅我有iPhone用
首先恭喜你屋企人生cancer先
因為可以早日刷首抽

終極考古

垃圾窮撚 買部電話嘅錢都冇 連開個靜音都唔撚識 你現實世界一定係公屋窮撚 香港陸沉就係有你呢班垃圾

睇死你全家比車撞都只係睇到垃圾公院架喇 睇個post唔撚支持apple就係支，唔叫你弱智都唔得。

祝你生腦癌係公院死撚左佢啦，廢閪

收皮啦。死窮西

比我撚到露左底就惱羞成怒

抵你全家生cancer痛苦至死
留低你個死窮西孤零零捱到死果日，我講既野必定應驗

我6s都係靜音制壞壞地
屌你蘋果係咪特登

逼你換垃圾xs

放心啦 我講嘅野都好準 我會日日咒你咒到你全家仆街死 香港唔需要個開個靜音都要上黎問嘅弱智仔 你全家過唔到今年

下話 如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

死支那狗。仲唔撚到你一棟都無？

笑撚死我 公屋窮撚思維真係特別

用你部iphone 6s同你老豆老母影定車頭相啦

記得較靜音唔好嘈到人呀

支那狗兜唔返架喇

咪撚迴避我啊，笠水狗

如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

你好驚咁啵，唔洗驚啵。笑撚死我，撚狗咁撚。
日日咒到你仆街啦，我驚唔洗咒好耐你全家就發現末期cancer咋
不過你公屋窮撚肯定冇錢年年做body check，第四期都唔知架啵

窮撚到用iphone 6s，你重刷把啦，垃圾 笑撚死我。發夢窮狗

死垃圾支那低端人口，扮咩用過iphone呀
記住喇，你每日唔上黎咒我就等於你自己咒自己呀

如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

見到你條支那低端人口比我撚狗咁撚，我就覺得好笑

放落水到

防水

支那低端人口扮用iphone比我揭發左就惱羞成怒

比我玩到嬲嬲豬，對住個huawei手機喊緊

笑死，原來而家仲有人用部iphone黎以為自己係高端，晨早幾部iphone同ipad。

好彩生活圈子冇咩窮撚。今日終於見迫到個，原來窮撚思維係咁閪 公屋仔，行出去自己世界睇下啦，連換部電話都冇錢就死撚左佢啦。因為你地有cancer真係冇錢醫架 香港冇醫保架，睇死你條窮撚連保險都冇錢供，早死早著，遲死痛苦呀

知你個huawei高端喇 又露底

比我撚到係咁柒

記住，你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

支那仔嬲到喊住覆我 就黎打爆部huawei手機

屌你老母我開始同情你 連食茶記都冇錢。用你個屎眼睇清楚呢部係咪華維 定係你太窮見都未見過下面條bar

支那仔 日日要食茶記咁慘

我食d野你d低端支那仔食唔起架，用返你既huawei啦

btw 唔好唔記得你唔上黎咒我，就等於你自己咒自己呀

如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

笑死 駁唔到就成隻狗咁款，你同堆老綜支那人有咩分別 話鳩人用華維，到比部你用唔起嘅電話你睇都仲要死撐。真係街邊流浪狗都有骨氣過你，笑死

窮冇問題，但可唔可以唔好窮到你咁閪同咁柒？

兜唔到架喇垃圾

比我撚到小丑咁 你個支那低端窮人真係好好笑，繼續用你個huawei喊住覆我啦

唔好唔記得，你每日唔上黎咒我就等於你自己咒自己呀

如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

你真係好可憐，又窮又死要面 好肉酸呀你真係

繼續兜 可悲又好笑既支那低端人口

比我撚到露曬底就開始發爛渣

記住喇，你每日唔上黎咒我就等於你自己咒自己呀

如果我全家過到今年你就同你屋企人一樣生癌擴散全身而死

你宜家開始每日都要上黎咒我，咒到我死果日。少一次就出街比車撞，全身潰爛

支那仔喺佢生癌既老母病床前喊緊，諗緊點兜

支那低端人口已經笠左水
好快就會全家cancer而死

二十四小時已到

支那低端人口已經笠水笠到無曬呼吸

好可憐

抵你條廢物累到全家生cancer，好快你就會步你父母後塵cancer擴散全身死

屌你老母，支那低端人口，攬住個cancer就死既老母喊緊？
祝你早日死曬所有屋企人

如無意外可以用酒精大法

咩係華維 新牌子

樓主垃圾 人地都po埋圖用緊X系列 仲不斷話人用華為機

連整部機都唔肯 窮到 部iPhone 6s應該係新買

收皮啦，死垃圾，大陸低端人口
以為比我屌到笠左水開分身就得？
屌你老母，聖誕流流祝你全家炒車變爛泥

唔小心著左火，賠返比我，屌你老母

個個好似你咁Christmas冇女冇朋友自己喱係間公屋上連登咩屌你老母

好撚肉酸呀你死窮撚

買過部電話再上黎啦

窮閪到要自己冇撚晒道理都仲癲撚左咁，我真係可憐你

其實你老豆老母生左你真係好撚慘

潛左成日先借到部iphone返黎好可憐

撚到你死老母都要周圍撲

屌爆你cancer老母個臭化西，又潛左去邊啊？還返部iphone比人未？支那huawei打手

弱智仔

我隻狗又失蹤